有冇觀塘絲打想跳舞減肥

新手絲 冇跳舞底
想喺觀塘學
可以留tg傾下

想跳舞同想減肥係兩回事
大把好勁既女dancers都係肥

九龍灣跑步就有

係順便姐
本身想學

咁你知唔知自己想跳咩舞？
起碼自己鍾意聽開咩歌都知掛？

Jazz funk /urban

唔減肥都得 係新手就得

Up

層出不窮

減肥就唔好跳舞啦，有撚用咩

大媽group

絲打 你留TG
我個想frd add 你

Tomeyouareperfect

無呢絲打 搵唔到

一係你朋友俾我？